[{"question": "https://www.zhihu.com/question/37446116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37446116/answer/93990595", "content": "\n2008 \u5e74\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u4e2d\u6355\u6740\u72d7\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/150722296", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/150828969", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150727515", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56671076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56671076/answer/150764197", "content": "\n\u6709\u673a\u5316\u5b66\u7814\u7a76\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u666e\u904d\u90fd\u88ab\u8981\u6c42\u6bcf\u5929\u5de5\u4f5c\u5341\u5c0f\u65f6\u4ee5\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25867572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25867572/answer/150518831", "content": "\n\u600e\u6837\u7406\u89e3\u77e5\u4e4e\u4e00\u4e9b\u4eba\u63d0\u5021\u8a00\u8bba\u81ea\u7531\u5374\u81ea\u5df1\u5173\u95ed\u6216\u9650\u5236\u8bc4\u8bba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39589587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39589587/answer/150704926", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u4f1a\u6709\u66b4\u9732\u6b32\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56818080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56818080/answer/150669486", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u8fd9\u6b21\u5173\u4e8e TOP 5000 \u8d34\u5427\u7684\u5427\u4e3b\u8003\u6838\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41233342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41233342/answer/150818239", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u5c31\u662f\u5929\u4e0b\u7b2c\u4e00\uff0c\u800c\u540e\u8f6c\u6218\u5176\u4ed6\u9886\u57df\u4f9d\u65e7\u751f\u731b\u5f97\u4e00\u584c\u7cca\u6d82\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55252681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55252681/answer/150689818", "content": "\n\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u6709\u5bb6\u5ba4\uff0c\u4f46\u8fd8\u662f\u627e\u5c0f\u4e09\u7684\u4eba\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56696682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56696682/answer/150707259", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\u7684\u827a\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/150418115", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56695957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56695957/answer/150809727", "content": "\n\u5982\u679c\u56fd\u5bb6\u7528\u5f3a\u5236\u624b\u6bb5\u8ba9\u5317\u4eac\u5929\u6d25\u9ad8\u8003\u4f7f\u7528\u5168\u56fd\u5377\uff0c\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56437437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56437437/answer/150659793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6362\u6321\u6709\u4e50\u8da3\u90fd\u80fd\u88ab\u4eba\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56682219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56682219/answer/150736959", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u5929\u7965\u7684\u8d74\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/150602594", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37446116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37446116/answer/93499121", "content": "\n2008 \u5e74\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u4e2d\u6355\u6740\u72d7\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27580103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27580103/answer/141927770", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u6587\u7ae0\u6392\u7248\u53d8\u5f97\u9ad8\u5927\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37245305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37245305/answer/150739315", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cd5\u56fd\u4eba\u90a3\u4e48\u61d2\uff0c\u6574\u5929\u4f11\u606f\uff0c\u6cd5\u56fd GDP \u8fd8\u90a3\u4e48\u9ad8\uff0c\u79d1\u6280\u8fd8\u90a3\u4e48\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/150720951", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150449691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56696682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56696682/answer/150676776", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\u7684\u827a\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864336/answer/150740301", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u5e72\u5988\u3001\u8001\u5e72\u7239\u3001\u53cb\u52a0\u77ff\u7269\u6cb9\u8d85\u6807\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/150658836", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841911/answer/150787641", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u5973\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u4e00\u5b9a\u662f\u5973\u6027\u7a7f\u7684\u5c11\u6216\u662f\u4e00\u4e2a\u4eba\u8d70\u591c\u8def\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u6446\u6b63\u4ed6\u7684\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49301451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49301451/answer/150455399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62b5\u5236\u97e9\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/150784129", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20299604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20299604/answer/80637502", "content": "\n\u300aV \u5b57\u4ec7\u6740\u961f\u300b\u91cc\u7684\u601d\u60f3\u7406\u8bba\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30550238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30550238/answer/150890182", "content": "\n\u4f7f\u7528\u72d9\u51fb\u6b65\u67aa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56014973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56014973/answer/150717081", "content": "\n\u5728\u4e0a\u6d77\u5de5\u4f5c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36556126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36556126/answer/150882733", "content": "\n\u540d\u6821\u51fa\u8eab\u5374\u4e0d\u4ece\u4e8b\u672c\u4e13\u4e1a\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u505a\u4e86\u600e\u6837\u7684\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31552562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31552562/answer/150758917", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\u8ba4\u8bc6\u53f0\u6e7e\u4eba\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150395208", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33534215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33534215/answer/150810066", "content": "\n\u534e\u6c99\u8d77\u4e49\u4e3a\u4f55\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39173872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39173872/answer/150312076", "content": "\n\u5a5a\u9f84\u5e94\u964d\u523018\u5c81\uff0c\u8fd9\u4e2a\u89c2\u70b9\u4f60\u662f\u8d5e\u6210\u8fd8\u662f\u53cd\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31798414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31798414/answer/150732331", "content": "\n\u5728\u4f60\u6700\u60f3\u6b7b\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u5ff5\u5934\u8ba9\u4f60\u6d3b\u5230\u4e86\u73b0\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56696682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56696682/answer/150600459", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e0d\u5fd8\u521d\u5fc3\u7684\u827a\u4eba\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20776424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20776424/answer/150801328", "content": "\n\u600e\u6837\u505a\u597d\u5403\u7684\u624b\u6293\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30550238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30550238/answer/53406814", "content": "\n\u4f7f\u7528\u72d9\u51fb\u6b65\u67aa\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35272641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35272641/answer/150896141", "content": "\n\u5355\u8eab\u7537\u6027\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53417068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53417068/answer/136409843", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u65b0\u51fa\u53f0\u7684\u5427\u4e3b\u6fc0\u52b1\u8003\u6838\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/150717886", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19590329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19590329/answer/150630661", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u4ec7\u5bcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56841911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56841911/answer/150657733", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u8ba4\u4e3a\u5973\u6027\u88ab\u5f3a\u5978\u4e00\u5b9a\u662f\u5973\u6027\u7a7f\u7684\u5c11\u6216\u662f\u4e00\u4e2a\u4eba\u8d70\u591c\u8def\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u6837\u6446\u6b63\u4ed6\u7684\u4e09\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150907829", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/150673864", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56876352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56876352/answer/150749110", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6556\u5382\u957f\u300a\u56e7\u7684\u547c\u5524\u300b\u7cfb\u5217\u5173\u4e8e\u76d7\u5893\u7b14\u8bb0\u9875\u6e38\u7684\u7b2c214\u671f\u88ab\u5a01\u80c1\u5220\u9664\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36392052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36392052/answer/150706112", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e70\u4e1c\u897f\u65f6\u4e00\u5b9a\u8981\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56779631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56779631/answer/150631603", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53ef\u4e0d\u53ef\u4ee5\u8d70\u4e00\u6761\u4e0d\u9760\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u5d1b\u8d77\u7684\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48701581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48701581/answer/149559779", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bd5\u5377\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u5947\u8469\u7b54\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32080788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32080788/answer/101128047", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u9ed1\u300a\u90a3\u5e74\u90a3\u5154\u300b\uff1f\u8fd9\u90e8\u4f5c\u54c1\u771f\u7684\u5f88\u4e0d\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/150691714", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35540121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35540121/answer/150698820", "content": "\n\u5bcc\u4eba\u4f9d\u9760\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6323\u90a3\u4e48\u591a\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47602063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47602063/answer/150845355", "content": "\n\u6df1\u5ea6\u5b66\u4e60\uff08\u673a\u5668\u5b66\u4e60\uff09\u7684\u4e0b\u4e00\u6b65\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53417068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53417068/answer/150797771", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u65b0\u51fa\u53f0\u7684\u5427\u4e3b\u6fc0\u52b1\u8003\u6838\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56728746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56728746/answer/150725653", "content": "\n\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u6ca1\u505a\u8fc7\u6210\u529f\u4ea7\u54c1\uff0c\u5e94\u8be5\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150594931", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/130226690", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27499928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27499928/answer/150672081", "content": "\n\u548c\u300c\u5973\u795e\u300d\u7ea6\u4f1a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/150672040", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28587953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28587953/answer/150662976", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4f55\u8981\u4e25\u63a7\u57ce\u5e02\u89c4\u6a21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/150269078", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56098753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56098753/answer/150808134", "content": "\n\u9876\u4e0d\u4f4f\u623f\u4ef7\uff0c\u60f3\u5356\u4e86\u4e0a\u6d77\u623f\u5b50\u53bb\u65e0\u9521\u751f\u6d3b\uff0c\u73b0\u91d1\u62ff\u6765\u6295\u8d44\uff0c\u4f1a\u592a\u7406\u60f3\u5316\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36740291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36740291/answer/150751013", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c11\u56fd\u65f6\u4ee3\u534e\u4eba\u7684\u6570\u7406\u5b66\u672f\u6c34\u5e73\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u73b0\u5728\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56779945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56779945/answer/150686796", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85Trump\u51c6\u5907\u5927\u780dEPA\u548cNOAA\u7684\u9884\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56876352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56876352/answer/150787534", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6556\u5382\u957f\u300a\u56e7\u7684\u547c\u5524\u300b\u7cfb\u5217\u5173\u4e8e\u76d7\u5893\u7b14\u8bb0\u9875\u6e38\u7684\u7b2c214\u671f\u88ab\u5a01\u80c1\u5220\u9664\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37446116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37446116/answer/93938144", "content": "\n2008 \u5e74\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u4e2d\u6355\u6740\u72d7\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28802194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28802194/answer/42151435", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u5403\u4ec0\u4e48\u903c\u683c\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150809529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55882501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55882501/answer/150823148", "content": "\n\u6ce2\u5170\u4e0e\u4f2a\u6ee1\u6d32\u56fd\u7684\u5916\u4ea4\u5173\u7cfb\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56219329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56219329/answer/150416078", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u4e0d\u60f3\u73a9\u77e5\u4e4e\u4e86/\u51cf\u5c11\u9605\u89c8\u6b21\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56362442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56362442/answer/150688081", "content": "\n\u80cc\u5355\u8bcd\uff0c\u4e00\u5929\u80cc\u591a\u5c11\u4e2a\u65b0\u8bcd\u6bd4\u8f83\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150559633", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36204144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36204144/answer/66407006", "content": "\n\u5c60\u5466\u5466\u83b7\u5f97\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u662f\u5426\u4f1a\u6539\u53d8\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u4e2d\u533b\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/150633362", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31805456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31805456/answer/150490138", "content": "\n\u6ca1\u94b1\u7684\u5973\u751f\u8981\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u624d\u4e0d\u4f1a\u88ab\u89c9\u5f97\u5f88 low \uff0c\u4e0a\u4e0d\u4e86\u53f0\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56788799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56788799/answer/150567444", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u63d0\u5230\u4e2d\u533b\uff0c\u5c31\u4f1a\u5f15\u6765\u5404\u65b9\u9762\u7684\u8bba\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32228461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32228461/answer/150867526", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f 1949 \u5e74\u540e\u624d\u6709\u7684\uff0c\u5374\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5f53\u505a\u4f20\u7edf\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23214109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23214109/answer/132032610", "content": "\n\u5728\u4e9a\u6d32\u56fd\u5bb6\u91cc\uff0c\u4e2d\u56fd\u7b97\u662f\u7537\u5973\u6bd4\u8f83\u5e73\u7b49\u7684\u56fd\u5bb6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25394908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25394908/answer/110722444", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u56fd\u5f3a\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31797031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31797031/answer/150660828", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7ae5\u54f2\u4e00\u4eba\u4e3b\u8bb2\u7684240\u5c0f\u65f6\u8bfe\u7a0b\u300c\u7406\u8bba\u7269\u7406\u4e00\u6708\u7279\u8bad\u73ed\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/149505365", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56825567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56825567/answer/150749754", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7TrumpCare\u8bd5\u73a9\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/150560121", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56779945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56779945/answer/150792996", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85Trump\u51c6\u5907\u5927\u780dEPA\u548cNOAA\u7684\u9884\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34810002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34810002/answer/89984426", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5b8c\u4e4b\u540e\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56814700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56814700/answer/150641131", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u521a\u521a\u53d1\u660e\u51fa\u6765\uff0c\u5c31\u88ab\u53d6\u4ee3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53261148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53261148/answer/139557867", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5de8\u5a74\u56fd\u300b\u8fd9\u672c\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22005152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22005152/answer/141739736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u5c3c\u91c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56794955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56794955/answer/150579728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u5987\u5973\u8282\u767e\u5ea6\u4e0e Google \u7684\u8282\u65e5 logo?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/150478363", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20062767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20062767/answer/149303083", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56818080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56818080/answer/150740394", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u5ea6\u8fd9\u6b21\u5173\u4e8e TOP 5000 \u8d34\u5427\u7684\u5427\u4e3b\u8003\u6838\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32228461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32228461/answer/89197116", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u662f 1949 \u5e74\u540e\u624d\u6709\u7684\uff0c\u5374\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5f53\u505a\u4f20\u7edf\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/150850335", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56190556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56190556/answer/150615645", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u5e9f\u9664\u5965\u5df4\u9a6c\u201c\u8de8\u6027\u522b\u5395\u6240\u4ee4\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56641556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56641556/answer/150763181", "content": "\n\u517b\u732b\u53ef\u4ee5\u953b\u70bc\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56804372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56804372/answer/150622662", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u58f0\u79f0\u5728\u6d1b\u6749\u77f6\u6d77\u5173\u88ab\u7f9e\u8fb1\u5e76\u4e14\u9063\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50831512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50831512/answer/149254357", "content": "\n\u300a\u9f99\u73e0\u300b\u9e1f\u5c71\u660e\u7684\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u5904\u7406\u8ba9\u4eba\u548b\u820c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42072080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42072080/answer/93630848", "content": "\n\u4f60\u5728\u535a\u7269\u9986\u91cc\u89c1\u5230\u6700\u53ef\u7231\u3001\u6700\u5446\u840c\u7684\u6587\u7269\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}]